香港係納粹政權，向香港黑警行納粹禮

為咗極速引起全球關注
我地要知道歐美最驚係納粹主義
我地已經身處極端納粹管治下
我地每次見到黑警全部人行納粹禮
一齊叫：黑警萬歲/Heil Police
歐美最怕納粹主義，咁樣可以換來外國極速關注！
#我無嘢講
#721
#811

痴撚線
唔知你真心定假膠
一用納粹外國必定即刻停止援助